政府宣怖停課,好明顯佢地deal緊點進一步暴力打壓

老實講,政府讓步機會好細, 拎哂過萬個防暴出黎祭旗冇咩可能,到時分分鐘禮賓府都比人防火。

帶頭罷課兩日, 似係叫唔關事既人留係屋企, 唔想傷及無辜

唔好對從來唔講人權既中國有希望, 大家小心

佢地從來唔會考慮想及無辜
但人少左冇cover要小心

之後會宣布校園關閉

佢想做到返學嘅都係搞事
因為停咗課唔使返學

好明顯

停課學生出黎再冇籍口話番學

其實背後原因未必咁複雜
只係驚班狗癲起上黎殺錯小學生, 甚至幾歲細路

你覺得政府會同你講良心?